好人好姐點會明明自己係女仔但set自己個連登名係藍色字？？

好明顯話自己係女仔嘅藍字user都係男人嚟，至於理由係乜野真係唔敢諗，應該都好變態下

因為紅字又會比連登仔話強調自己係女user有咩意圖，實係想收兵，出個post呻下d唔關性別事既野又比人話搏同情搏pm想收兵正一港女八婆公廁
所以費事煩索性改藍字

藍色靚啲

因為想收埋張八達通 有需要先利申絲打 拎返出嚟嘟

其實好多

不過肯定唔係連登

好造作 之後強調自己係藍絲懶係唔收兵咁

利申: 絲, 收兵

呢個世界有les 有gay 有變性人

我鍾意粉紅色多啲 吹啊

紫色靚d